專一長情男 最後都係會變player 你問我答

如題

點解

留名學野

你係咪on9

真心
當你對一個女仔太好 付出左好多
最後都係散左
就會係咁
永遠都變左人地付出 唔敢再付出

player要講條件
唔係個個得
好多俾HURT過既男事實係變更毒,雞蟲,狗公...

比人飛左低但係學唔到壞

呢個真
睇住個frd一年差過一年
可能就黎變基

個價值觀唔同哂.
就算你對佢幾認真都好
要分手都可以好快 成個過程好兒戲
做咩要咁認真去拍拖呢
付出咁多 自己都會好辛苦好攰
我完全同意呢個轉變過程
比人hurt完 一係就變得頹 冇哂自信
一係就好似海派甜心咁 由林達浪變做薛海
做個player 其實都幾好

女仔成日話要搵專一長情 最後咪又係睇條件 中個頭落player 度

btw 其實我想問 你條件係咪好好? 做過幾多條女?

食*

真心中晒
根本唔係唔想去愛
唔係想做player
只係唔想比自己再落多一次付出左好多比人飛既感覺

一個去又一個黎
同佢既相處過程就好似copy咁
既然係咁 點解要認真
到最後認真都係痛
咁不如一開始唔好認真

小弟就黎20 食過5條 其實就唔多
條件唔係太好 樣唔7囉 唔係太高178-180 唔肥
之前條女啲fd話我高同似韓仔囉
而做player開始係7-8個前 因為比人飛左而我係付出好撚多
係呢7-8個月 食左3個
我食一個搵第二個 搵到第二個就飛第一個
總知就一定要有下個係手先飛上一個

變基就有少少

雞蟲就係條友太想搵女扑野 但又搵唔到
狗公只係個唔識溝女既player
我都有fd player心態幾年
但係食極都係3條女咁

Agger 不過fd個case係變hunter 純粹享受由無變有嘅被愛 一獲得就即飛媾另一個 好似打機過關咁 佢係連登判官 所以成日都話要keep返第一次留俾真愛 不過睇住佢一年換10幾個仲要成日過夜真係好正 靚仔真係人生贏家

點解會變？

一買一賣簡單好多 player都會驚玩玩下會認真左而重蹈覆轍

點開始

付出左好多 最後都係比人飛左
發覺愛太深好辛苦會出事
就唔想再認真愛 唔想再一次愛太深又失去
不如等女人愛自己多過我愛佢

我唔驚😂
因為我對上認真既付出真係太撚多
改變左我人生既3個決定

開始做player定點搵女？定點呃上床？

我都係咁
只係我唔想做player咁解

收皮啦
真正嘅專一長情乖仔
就算俾人hurt過都好
點都唔會變player
只會變得更識保護自己同抗拒接觸異性
利申。。。。

哈 我未做player之前拍過5次 每次我都信可以到結婚有未來
但係到我真係hurt得太深 我對每一次愛情都睇唔到有未來
我付出幾多都係有可能散
我就係為左保護自己
又唔中意自己一個人先做player

睇你點諗啦 我一冇拖拍就覺得好悶冇樂趣
全仔既活動我都冇咩動力去
所以我長期approach4-7個女仔

啲女邊到識番黎？

巴打一定好靚仔

利申：一樣..發現唔識再鍾人

參考下
利申:當時人

20歲5次拖
你都唔係d咩感情好深既人啦

4-7個唔攰咩
出街唔講啦
覆Wtsapp都死
覆到好似返工咁

U入面既function
有soc hall 莊
仲有女朋友既朋友圈

wtsapp 識人gp

訂婚啲咩 3條處好似有啲少

咁中一二果啲小學雞拍拖都計
我5次入面 4個一年 一個兩年幾
而每次講分手都唔係我 每次散我都..

覆到好攰囉 長期snapchat wtsapp
一覆sc就要覆十幾個 攰嫁 但係我唔打機 唔煲劇
啲時間都係溫書做gym跑步打下波
出街就唔係女朋友 未同佢地行街睇戲囉
我讀大學既 時間好好洗
女朋友既 未懶係野戴佢地挽反幾個月開始昆佢地上屋企

唔何咩原因散
有無諗過自己有責任
你既付出係咪對方想要先？
唔係既根本就無意思

唔好咁啦你....原來又是5p

真係唔想有比人傷害到變player既一日

其實講咁多都係藉口
比人傷害得多就可以傷害人？
咪玩啦五寶
將心比心啦

過來人
睇返轉頭自己真係好衰

我都變緊
但而家個位係覺得
如果見到對方變成以前既我 比我hurt 其實自己會好心up 所以寧願唔同佢地開始

被人hurt完 變左成日flirt女 唔想拍拖
唔想再經歷一次被傷害既感覺
但又想有拍拖甜密既感覺

係香港地唔做player會死得好慘

想屌閪咪落砵蘭街㩒鐘仔囉
想屌嫩滑窄閪，咪搵私鐘妹或者ptgf囉
唔想畀人hurt又唔想畀錢，一係就搵sp，一係就打飛機

樓主應該都係高質仔仔，唔洗打飛機
搵個明買明賣嘅sp，好過搞鳩其他人感情啦

巴打同你一樣 睇下我經歷

17歲A8留名

唔比帽人帶係職業操守

睇完熊仔頭條片
我都有反省下 不過都係算啦
我好難再變反一個全心愛人既人
我唔做player
拍拖都只會有保留 永遠都會做定分手準備
廢事又傷心
turn out 5到 咁不如做player

我唔會代入佢地角色
我唔會太考慮佢地 因為我都唔係太愛佢地